「泰」爽了! 男娶雙胞胎 婚後三人行...

要找到終身伴侶，實在不容易，但泰國夜功府(Samut Songkram)的一名杜姓男子(Winchao Tao)，一次就娶走一對雙胞胎姐妹，羨煞不少光棍族。

據《backchina》報導，這名享盡齊人之福的男子，與雙胞胎「妻子們」是青梅竹馬，從小到大玩在一起，形影不離，連交往都是「三人行」。杜男到了適婚年齡想成家，但他無法捨棄雙胞胎姐妹中的任何一位，最後提起勇起，向兩姊妹求婚，而兩姊妹竟也爽快的一口答應。

不過一次娶兩個，聘禮也要付兩倍，兩姊妹各要求122克黃金及1.9萬港幣(約10萬台幣)當嫁妝。據了解，三位新人新婚夜也分成兩天，兩位妻子進了夫家後，各獲一間房，婚後她們先各陪丈夫一晚，第三晚便開始三人同睡。事件曝光後，有網友更酸杜男：「開始爽死，往後就等死囉」。

泰國可以咁樣？

屌同一條女托咩

三個人，有三碌棍......

絕望事實

幻想破滅

是有灰的妖魔卻扮女郎

由細識到大 唔會變性掛

細細個識係兄弟
大個變姊妹娶埋返屋企

會唔會細個 係3個好兄弟呀

桃園結義

三劍俠呀

屌孖妹

舊聞喎

三連陰